[多圖]heidi 極性感 波gap

好誇張

有張再有動感啲㗎

佢而家完全唔post j圖
短裙短褲冇哂……

個眼鏡臂唔會un 親咩

差唔多搵到人埋單咪唔post囉

heidi真係好正

屌你老尾人地有罅架

User friendly
就啱啱好夠攝眼鏡臂

芽菜都攝唔落喎

都無波
不如當男人咁著衫好過啦
熱就除衫行

佢應該係地球上最平女性

用陰影粉畫落去都懶

平撚到

露背個張

平過王馨平

丙朗都冇咁平

平過男人

佢個波其實有冇A CUP?
平過A CUP叫咩CUP
我個肥仔波仲大過佢...

不如問洗唔洗買bra

你當啊bie 死架

呢啲女一邊屌會一邊對自己性取向抱有懷疑

好撚正喎

double A

著底衫就可以了

現胸骨咋

乳貼都要嘅

屌要落地獄

夠距平？

乜水呀

3M膠紙得啦

AA 仲有AAA

平過陳凱琳
要食真係食相頭多 好心佢做下treatment或者隆下胸

真正既持平者就係佢

佢唔係都有少少身材既咩

一除衫仲要短髮真係不了

我未見到咁平

平地一粒沙

好偉大

似啲長髮band友

反撚夠未

剩係個樣都夠玩2，3年

已經好殘 近期d相覺得佢好老

2,3年次後無樣咁點算？

我都大過佢

飛左佢咯

其實佢份人都幾有自信，平到接近無都成日著成咁

男人來？

喜歡平胸既都係gay 佬多

雖然覺得平平地著衫靚啲 但佢真係over左

Btw鬥平點少得 鄭秀文.jpg

Heidi 定 啊bie 大波啲

其實aka yanny果啲又咪冇波
但都唔會好似heidi咁露法

其實冇B 都真係唔洗帶bra

點分前後

自暴其短

你哋真係好賤

dress like a whore

平平地著衫靚

開頭以為呢張係改圖

根本係小學男童身材

真心平胸唔是問題
但咪撚著埋啲咁既衫啦
那來的自信

見到個樣扯左算唔算gay

heidi好正

佢之前有張排球衫相

做運動應該好勁
因為無咗空氣阻力

板呀